借罷工去叫雞會唔會醒得濟

叫埋啲雞一齊罷工

雞都要罷工㗎

雞犬不寧